---
author: "Steve Klabnik and Carol Nichols"
date: 2022-02-24
linktitle: Переводы книги
menu:
main:
parent: tutorials
next: /tutorials/github-pages-blog
prev: /tutorials/automated-deployments
title: Переводы книги
categories: appendix
tags:
- rust
- translations

---
## Приложение Е: Переводы книги

Для ресурсов на языках, отличных от английского. Большинство из них все ещё в разработке; см. [ярлык «Переводы»](https://github.com/rust-lang/book/issues?q=is%3Aopen+is%3Aissue+label%3ATranslations), чтобы помочь или сообщить нам о новом переводе!

- [Português](https://github.com/rust-br/rust-book-pt-br) (BR)
- [Português](https://github.com/nunojesus/rust-book-pt-pt) (PT)
- [简体中文](https://github.com/KaiserY/trpl-zh-cn)
- [正體中文](https://github.com/rust-tw/book-tw)
- [Українська](https://github.com/pavloslav/rust-book-uk-ua)
- [Español](https://github.com/thecodix/book), [alternate](https://github.com/ManRR/rust-book-es)
- [Italiano](https://github.com/Ciro-Fusco/book_it)
- [Русский](https://github.com/rust-lang-ru/book)
- [한국어](https://github.com/rinthel/rust-lang-book-ko)
- [日本語](https://github.com/rust-lang-ja/book-ja)
- [Français](https://github.com/Jimskapt/rust-book-fr)
- [Polski](https://github.com/paytchoo/book-pl)
- [Cebuano](https://github.com/agentzero1/book)
- [Tagalog](https://github.com/josephace135/book)
- [Esperanto](https://github.com/psychoslave/Rust-libro)
- [ελληνική](https://github.com/TChatzigiannakis/rust-book-greek)
- [Svenska](https://github.com/sebras/book)
- [Farsi](https://github.com/pomokhtari/rust-book-fa)
- [Deutsch](https://github.com/rust-lang-de/rustbook-de)
- [Turkish](https://github.com/RustDili/dokuman/tree/master/ceviriler) , [online](https://rustdili.github.io/)
- [हिंदी](https://github.com/venkatarun95/rust-book-hindi)
- [ไทย](https://github.com/rust-lang-th/book-th)
- [Danske](https://github.com/DanKHansen/book-dk)


